正視聽：賀一誠只係正常表現，係林奠太撚癲

瘟疫係非常時期 大家做咩都只係想保命
唔否認賀一誠今次決斷力係比林奠強 但佢既施政只係正常表現
封強國人封賭場停課派錢依啲係人都識做
係柒婆唔到最後一刻都唔做 逼到香港人著曬火
比較之下 大家可以盡情屌柒林奠 但唔需要過份吹奏賀一誠

當然後唔排除一切都係中共既劇本 要扶澳滅港

大家千奇千奇唔好再吹奏
我認為係一個局黎 柒婆係有意做得有咁仆街得咁仆街
而澳門條鳩佬亦係有咁好扮到咁好
就係想你地比較 然後吹奏
唔好唔記得我地要打既係共產黨 唔係柒婆

正視聽 賀一誠同林鄭一樣 都係聽中央指示

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

樓主呢個係正常思維下應該得出嘅結論，不過我唔明吹奏賀一誠有咩後果？想證明不造反的孩子有好果子食？

做澳門人？不了

咪撚吹奏馬膠！
遲d中共會話‘香港只要學澳門咁聽聽話話就有好日子’

死未！

起碼個思維正常，柒婆成日傻笑好似白卡